有無人覺得近年個月亮大粒左？

同以前比起，個月亮好似細啲
但近年望親個月亮都好似好大粒
同地球個距離近左

好似中撚左幅射

係咪你高左炸

係咪你睇野近咗咋

正想開post講

之前有日係灣仔見過近撚到嚇死我

以前日光日白好少見到月亮
而家早上都經常見到月亮
仲有天上既星星都比以前明亮左

今晚特別大粒

哇近到行路都去到 當年啲美國佬真係傻豬

一定係全球暖化！ ！

月球以每年3CM, 逐步遠離地球

中撚左月讀
rip

宇宙塌縮

真係到到都咁撚多爹

好似有個理論叫月亮錯覺，其實月亮大細係固定，只係因為附近有建築物所以睇落大啲，但附近無呢就覺得細。

近呢一年好似真係有大粒咗

猛加拉效應